如果封關封到機場唔出得境 你點睇

支持
反對 我仲要去旅行架

支持

反對，
四月一去日本

我唔係去北海道

如果係去北海道
返hk要強制隔離？

係，14日

而家有咩分別

唔關我事
已取消哂所有trip

火炭好食好住，肥牛任叫日日打邊爐都得

4月1日唔使諗啦

呢個政府無可能啦